點睇另一半有仔女？

係咪接受唔到自己另一半被瓜分？

如果佔有慾強唔開心 係咪無嘢可以做到 淨係可以放手？

你另一半的仔女咪等於你的仔女
如果無哩個諗法, 無可能行到落去

生出黎既真．仔女

係咪無可能扮無嘢（例如仔女唔同另一半住 知佢去搵佢哋就扮唔知）

我成日叫老公去探佢個小朋友
最緊要老公識平衡兩邊
傾好o左就冇問題
可能我本身都唔介意
仲好tim唔洗我生

介唔介意分享下你同老公 同佢小朋友幾大

睇下佢小朋友幾大囉 同埋預咗係一家人 一齊湊